[認真post] 英國邊間U比較好

已經打定輸數，同老豆com掂左...如果出黎成績只入到水泡科...過外國讀算...巴打有冇乜介紹? 想讀Ｂｕｓｉｎｅｓｓ ／ Ｃｏｍｍｕｎｉｃａｔｉｏｎ

Oxford

牛劍

又係你啊巴打，上個網 ，location揀UK睇ranking啦
其實第一版就list咗top既u，第二版世界300前都算係咁，打後咪啦

睇Business ：

但其實你預你自己幾多分先，如果想入英國國內排名50-100
DSE至少4, 4, 5 in three electives and 3 in Mathematics，高d排名更加要554，scotland 就會低少少444咁，但要讀四年

考定ielts先啦

讀埋foundation先算啦